消息指今日新增九宗確診及十宗初步確診武肺

NowTV 1130

無事了

隻感冒終於退

係咪可以立法會選舉喇

第一次見啲感冒後遺症口後遺症咁勁

例如？又係跳得1cm?

冇味覺已經大獲啦
弱智唔緊要，唔好出黎鳩up先得架

你就真係弱智
大部分人幾個星期就好返哂，自己google下
唔好齋睇連登新聞啦

連登仔同歐美人既分別
東亞病夫，將Ｄ負面野放到最大

恐懼撚肯道歉未

正苦：唔全民檢測會爆發呀！
武肺：55

根本出街俾車撞死嘅機會仲大好多
唔知佢哋敢唔敢出街

連登班打壞: 係因為限聚先回落得咁快咋，最好宵禁啦

冇事了，股市繼續gogogo

中撚過 唔覺得自己冇左味覺
好唔好食我仲識分

班毒撚會出街？
佢地豆腐做，衰撚過東亞病夫
日日將Ｄ最嚴重既副作用拎黎講
屌你老味感冒菌都會入腦，會死架都

有五百萬人會驗

有二百當你贏

恐懼撚果種柒真係笑左 知唔知平時感冒流感都好多人會暫時無味覺嗅覺 google下再出黎吠啦 弱智話人弱智

成班恐懼撚 全世界最撚驚死
仲話勇武

而家就屌歐美人 話香港人世界第一 防疫最勁

cancer又唔驚，驚死既話早啲瞓、食少啲炸野食多啲菜好過啦

啲封鎖搞到咁多人抑鬱咁多人自殺又唔計
班傻閪無腦

流感年年夠殺幾百人啦 係年年

侵一早就知道呢場係政治假瘟疫
但佢比連登病夫笑撚左半年

毒撚：呢個時勢仲出街行山跑步 命都唔要

流感18-19年度 1000宗感染報告 死亡人數500幾